{"id":826,"date":"2019-07-11T08:32:50","date_gmt":"2019-07-11T01:32:50","guid":{"rendered":"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/?p=826"},"modified":"2021-05-19T22:46:46","modified_gmt":"2021-05-19T15:46:46","slug":"toyota-corolla-altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-thai-lan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/toyota-corolla-altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-thai-lan\/","title":{"rendered":"Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd &#8211; Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"ctTp\">Theo trang Headlightmag (Th\u00e1i Lan) \u0111\u01b0a tin, m\u1eabu xe Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Toyota s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1edbi \u0111\u00e2y.<\/h2>\n<div class=\"sbNws\">\n<h3>\u0110\u1ea1i L\u00fd <a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/\"><strong><span style=\"color: #0000ff;\">Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd<\/span><\/strong><\/a><\/h3>\n<\/div>\n<p>T\u1ea1i Th\u00e1i Lan, d\u00f2ng xe\u00a0<a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-1-8-g-cvt\/\"><span style=\"color: #0000ff;\">Toyota\u00a0Corolla Altis<\/span><\/a> chi\u1ebfm th\u1ecb ph\u1ea7n r\u1ea5t l\u1edbn trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng C v\u00e0 Altis \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00f9ng l\u00e0m xe taxi r\u1ea5t nhi\u1ec1u tr\u00ean \u0111\u1ea5t Th\u00e1i. \u1ede th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf Toyota Corolla Altis \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n duy tr\u00ec v\u1ecb th\u1ebf \u0111\u1ed9c t\u00f4n nh\u01b0 ng\u00e0y x\u01b0a, khi n\u00f3 \u0111ang ch\u1ecbu s\u1ef1 quy\u1ebft li\u1ec7t t\u1eeb c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0: Mazda3, Kia Cerato hay Hyundai Elantra.<\/p>\n<p>Theo VAMA, trong th\u00e1ng 05\/2019 v\u1eeba qua Corolla Altis c\u00f3 doanh s\u1ed1 b\u00e1n ra \u0111\u1ea1t 1.593 xe, th\u1ea5p h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi con s\u1ed1 3.117 xe c\u1ee7a Elantra hay 6.390 c\u1ee7a Mazda3.\u200b M\u1eabu xe sedan Corolla Altis ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 12 \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota \u00e1p d\u1ee5ng n\u1ec1n t\u1ea3ng khung g\u1ea7m (platform) m\u1edbi co t\u00ean g\u1ecdi Toyota New Global Architecture (TNGA) GA-C \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u00ean hai d\u00f2ng xe Prius v\u00e0 C-HR, n\u1ec1n t\u1ea3ng m\u1edbi cho ph\u00e9p Corolla Altis c\u1ea3i thi\u1ec7n nhi\u1ec1u v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image initial loading\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--3-1561112144-352-width660height441.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 1\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--4-1561112144-801-width660height438.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 2\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--4-1561112144-801-width660height438.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 150%;\"><strong>Toyota Vi\u1ec7t Tr\u00ec &#8211; Ph\u00fa Th\u1ecd<\/strong><\/span><\/p>\n<p>K\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u1ee7a m\u1eabu\u00a0xe Toyota\u00a0Corolla Altis \u0111\u1ea1t l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u00e0: 4.640 x 1.780 x 1.435 mm. Vi\u1ec7c gi\u1ea3m chi\u1ec1u cao l\u00e0 \u0111\u00e1ng k\u1ec3 so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc gi\u00fap Altis m\u1edbi v\u1edbi c\u00f3 v\u1ebb ngo\u00e0i n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n. Chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf v\u1eabn gi\u1eef \u1edf m\u1ee9c 2.700mm v\u00e0 dung t\u00edch khoang h\u00e0nh l\u00fd 470 l\u00edt. So v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Honda Civic, Altis m\u1edbi d\u00e0i h\u01a1n 10mm v\u00e0 cao h\u01a1n 19mm \u0111i c\u00f9ng v\u1edbi c\u00f9ng chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf.\u200b<\/p>\n<p>\u200bV\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf, Toyota Corolla Altis s\u1eafp \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Th\u00e1i s\u1ebd mang thi\u1ebft k\u1ebf gi\u1ed1ng v\u1edbi Altis \u0111ang b\u00e1n ra t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0110\u00e0i Loan, v\u1ed1n c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh gi\u1ed1ng v\u1edbi Corolla sedan t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u nh\u01b0ng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 Corolla \u0111ang b\u00e1n ra t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng B\u1eafc M\u1ef9.\u200b<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--18-1561112144-493-width660height415.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 3\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--18-1561112144-493-width660height415.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<div>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--22-1561112144-658-width660height441.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 4\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--22-1561112144-658-width660height441.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<div id=\"24h-banner-in-image\">\n<div id=\"ADS_139_15s\" class=\"txtCent\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--6-1561112144-953-width660height441.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 6\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--6-1561112144-953-width660height441.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>\u200bC\u00f3 th\u1ec3, t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Th\u00e1i Lan m\u1eabu xe sedan Corolla Altis s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng l\u00e0: lo\u1ea1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean c\u00f3 dung t\u00edch 1.6L v\u00e0 1.8L. Ngo\u00e0i ra, c\u00f2n m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid d\u00f9ng m\u00e1y 1.8L.<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 150%;\"><strong>Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd<\/strong><\/span><\/p>\n<p>N\u1ebfu nh\u01b0 \u0111\u00fang, tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.6L c\u00f3 t\u00ean 1ZR-FAE, Dual VVT-I, cho c\u00f4ng su\u1ea5t 132 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 159 Nm, \u0111i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n 6 c\u1ea5p (MT) v\u00e0 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u1ea5p (CVT). Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.8L c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 2ZR-FE Dual VVT-I, cho c\u00f4ng su\u1ea5t 140 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 173 Nm, s\u1eed d\u1ee5ng k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u1ea5p Super CVT-i v\u1edbi gi\u1ea3 l\u1eadp 7 c\u1ea5p s\u1ed1.\u200b<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--9-1561112144-815-width660height441.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 7\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--9-1561112144-815-width660height441.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image loaded\" src=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--10-1561112144-340-width660height441.jpg\" alt=\"Toyota Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u1ed1t l\u1ecbch ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan - 8\" data-original=\"https:\/\/cdn.24h.com.vn\/upload\/2-2019\/images\/2019-06-21\/Toyota-Corolla-Altis-the-he-moi-chot-lich-ra-mat-vao-thang-8-tai-Thai-Lan-otosaigon_toyota-altis--10-1561112144-340-width660height441.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>\u200bC\u00f2n tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 lai hybrid s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb lo\u1ea1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.8L Atkinson 2ZR-FXE, cho c\u00f4ng su\u1ea5t 120 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 142 Nm, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 70 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 163Nm, s\u1eed d\u1ee5ng v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u1ea5p CVT. T\u1ea5t c\u1ea3 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ec1u s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc (FWD).\u200b<\/p>\n<p>\u200bTh\u1eddi gian d\u1ef1 ki\u1ebfn m\u1eabu xe Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i Lan v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1edbi \u0111\u00e2y. H\u1ee9a h\u1eb9n v\u1ec1 vi\u1ec7c <em><strong>Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd<\/strong><\/em> s\u1ebd \u0111\u01b0a m\u1eabu xe n\u00e0y v\u1ec1 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong th\u1eddi gian s\u1edbm ho\u1eb7c \u0111\u00fang v\u00e0o d\u1ecbp mua s\u1eafm cu\u1ed1i n\u0103m \u0111\u1ea7y nh\u1ed9n nh\u1ecbp.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Theo trang Headlightmag (Th\u00e1i Lan) \u0111\u01b0a tin, m\u1eabu xe Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Toyota s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i v\u00e0o th\u00e1ng 8 t\u1edbi \u0111\u00e2y. \u0110\u1ea1i L\u00fd Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd T\u1ea1i Th\u00e1i Lan, d\u00f2ng xe\u00a0Toyota\u00a0Corolla Altis chi\u1ebfm th\u1ecb ph\u1ea7n r\u1ea5t l\u1edbn trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng C v\u00e0 Altis \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00f9ng&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":827,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/826"}],"collection":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=826"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/826\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":998,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/826\/revisions\/998"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/827"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=826"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=826"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=826"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}