{"id":155,"date":"2018-06-16T00:10:50","date_gmt":"2018-06-15T17:10:50","guid":{"rendered":"http:\/\/toyota3.w2steam.com\/?post_type=product&#038;p=155"},"modified":"2019-09-18T00:46:55","modified_gmt":"2019-09-17T17:46:55","slug":"corolla-altis-1-8-g-cvt-toyota-phu-tho","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/san-pham\/corolla-altis-1-8-g-cvt-toyota-phu-tho\/","title":{"rendered":"Corolla Altis 1.8 G CVT"},"content":{"rendered":"<div class=\"title-section\">\n<h3 class=\"title-tab-detail\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-790\" src=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/altis-2019-1-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/altis-2019-1-300x169.png 300w, https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/altis-2019-1-768x432.png 768w, https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/altis-2019-1-1024x576.png 1024w, https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/altis-2019-1.png 1098w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/h3>\n<h3 class=\"title-tab-detail\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>T\u1ed4NG QUAN<\/strong><\/span><\/h3>\n<\/div>\n<div class=\"et-content\">\n<h3><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>\u0110\u1ea0I L\u00dd TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/strong><\/span><\/a> \u2013 <span style=\"color: #ff0000;\">UY T\u00cdN \u2013 CH\u1ea4T L\u01af\u1ee2NG \u2013 GI\u00c1 T\u1ed0T NH\u1ea4T<\/span><\/h3>\n<p><strong>\u2013 H\u1ed7 tr\u1ee3 <a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/khuyen-mai\/\"><span style=\"color: #0000ff;\">th\u1ee7 t\u1ee5c vay tr\u1ea3 g\u00f3p<\/span><\/a>\u00a0Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ebfn 90%, th\u1eddi gian 01 \u2013 07\u00a0n\u0103m.<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2013 H\u1ed7 tr\u1ee3 n\u1ed9p thu\u1ebf tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1, \u0111\u0103ng k\u00fd, \u0111\u0103ng ki\u1ec3m, mua b\u1ea3o hi\u1ec3m, l\u1eafp th\u00eam \u0111\u1ed3 ch\u01a1i cho xe\u2026<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2013 Th\u1ee7 t\u1ee5c \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, nhanh g\u1ecdn, ti\u1ebft ki\u1ec7m th\u1eddi gian cho Qu\u00fd kh\u00e1ch<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2013 H\u1ed7 tr\u1ee3 giao xe t\u1eadn n\u01a1i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng!<\/strong><\/p>\n<h3><span style=\"color: #ff6600;\"><em><strong>\u2665 NGO\u00c0I RA TRONG TH\u00c1NG N\u00c0Y, NH\u1eb0M TRI \u00c2N KH\u00c1CH H\u00c0NG TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc C\u00d3 CH\u01af\u01a0NG TR\u00ccNH \u01afU \u0110\u00c3I C\u1ef0C K\u1ef2 \u0110\u1eb6C BI\u1ec6T \u0110\u1ebeN T\u1ea4T C\u1ea2 KH\u00c1CH H\u00c0NG.<\/strong><\/em><\/span><\/h3>\n<div class=\"button-sale\">\n<p><button id=\"myBtn_1\" class=\"button-baogia\">NH\u1eacN B\u00c1O GI\u00c1 &#8211; \u0110\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn B\u00e1o gi\u00e1 xe l\u0103n b\u00e1nh + t\u00ednh tr\u1ea3 g\u00f3p &#8211; Hotline 0816022999\u00a0<\/button><\/p>\n<p><a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">B\u1ea5m g\u1ecdi Hotline Mi\u1ec1n B\u1eafc \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 xe t\u1ed1t nh\u1ea5t<\/a><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-0\" class=\"tabcontent\">\n<h4><\/h4>\n<h4>Gi\u1edbi thi\u1ec7u<\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4oCygIxd9KE\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<h2>\u0110\u00e1nh gi\u00e1 Toyota Colla Atis 2019<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-619 size-full\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mwe1538641085.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"952\" height=\"310\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mwe1538641085.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Ti\u1ebfp n\u1ed1i s\u1ef1 ra m\u1eaft r\u1ea7m r\u1ed9 c\u00f9ng doanh s\u1ed1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng \u0111\u1ec1u \u0111\u1eb7n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi anh em<a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/?product=fortuner-2-7-v-may-dau-so-tu-dong\">\u00a0Fortuner<\/a>, b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p\u00a0<strong>Toyota Altis 2019<\/strong>\u00a0\u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota Vi\u1ec7t Nam ch\u00ednh th\u1ee9c b\u00e1n ra v\u00e0o th\u00e1ng 09\/2017. \u1ede \u0111\u1ee3t \u201cl\u00ean \u0111\u1eddi\u201d l\u1ea7n n\u00e0y, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadp trung thay m\u1edbi v\u1ebb ngo\u00e0i c\u0169ng nh\u01b0 b\u1ed5 sung m\u1ed9t lo\u1ea1i c\u00e1c trang b\u1ecb n\u1ed9i \u2013 ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n h\u01a1n l\u00e0 v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n nay \u0111\u1ed3ng th\u1eddi b\u1ed5 sung th\u00eam hai phi\u00ean b\u1ea3n\u00a0<strong><em>Corolla Altis<\/em><\/strong>\u00a0m\u1edbi nh\u1eb1m \u0111a d\u1ea1ng h\u00f3a danh m\u1ee5c s\u1ea3n ph\u1ea9m, t\u0103ng t\u00ednh c\u1ea1nh tranh v\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau l\u1ea5y l\u1ea1i v\u1ecb th\u1ebf d\u1eabn \u0111\u1ea7u \u0111\u00e3 m\u1ea5t \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac C. C\u1ee5 th\u1ec3, Toyota ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u1eafp r\u00e1p\u00a0Corolla Altis\u00a02019\u00a0v\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 5 phi\u00ean b\u1ea3n \u2013 nhi\u1ec1u h\u01a1n b\u1ea5t k\u00ec d\u00f2ng xe \u0111\u1ed1i th\u1ee7 n\u00e0o kh\u00e1c.<\/p>\n<figure id=\"attachment_620\" aria-describedby=\"caption-attachment-620\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded wp-image-620 size-full\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Toyota-Altis-2018-viet-nam-tuvanmuaxe-2.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"800\" height=\"450\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Toyota-Altis-2018-viet-nam-tuvanmuaxe-2.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-620\" class=\"wp-caption-text\">TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/figcaption><\/figure>\n<h3>GI\u00c1 XE COROLLA ALTIS 2019 T\u1ea0I TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/h3>\n<div class=\"tg-wrap\">\n<table class=\"tg\">\n<colgroup>\n<col \/>\n<col \/>\n<col \/>\n<col \/><\/colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n<th class=\"tg-nuzg\">LO\u1ea0I XE<\/th>\n<th class=\"tg-nuzg\">GI\u00c1 XE<\/th>\n<th class=\"tg-nuzg\">GI\u1ea2M GI\u00c1<\/th>\n<th class=\"tg-nuzg\">TR\u1ea2 TR\u01af\u1edaC<\/th>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-1-8-e-mt\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Corolla Altis 1.8E , MT<\/strong><\/span><\/a><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>697.000.000 VN\u0110<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>Li\u00ean h\u1ec7<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>190 TRI\u1ec6U<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-1-8-e-cvt\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Corolla Altis 1.8E , CVT<\/strong><\/span><\/a><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>733.000.000 VN\u0110<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>Li\u00ean h\u1ec7<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>200 TRI\u1ec6U<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-1-8-g-cvt\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Corolla Altis 1.8 G , CVT<\/strong><\/span><\/a><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>791.000.000 VN\u0110<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>Li\u00ean h\u1ec7<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>220 TRI\u1ec6U<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-2-0v-luxury\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Corolla Altis 2.0 V , Luxury<\/strong><\/span><\/a><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>889.000.000 VN\u0110<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>Li\u00ean h\u1ec7<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>250 TRI\u1ec6U<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><a href=\"http:\/\/giaxetoyotaphutho.com.vn\/cua-hang\/corolla-altis-2-0v-sport\/\"><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Corolla Altis 2.0 V , Sport<\/strong><\/span><\/a><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>932.000.000 VN\u0110<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>Li\u00ean h\u1ec7<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>280TRI\u1ec6U<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-nvke\" colspan=\"4\"><strong>MUA XE TR\u1ea2 G\u00d3P\u00a0 ALTIS (\u0110\u01a0N GI\u1ea2N &#8211; NHANH G\u1eccN &#8211; UY T\u00cdN)<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>HOTLINE\u00a0<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>L\u00c3I SU\u1ea4T<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>TH\u1edcI GIAN VAY<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>H\u1ed6 TR\u1ee2<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-ahtq\"><strong>0816022999<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>6,7%\/ N\u0102M<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>7 N\u0102M<\/strong><\/td>\n<td class=\"tg-jpyz\"><strong>90%<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<p><strong><em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 t\u1ed1t nh\u1ea5t Hotline : 0816022999<\/em><\/strong><\/p>\n<p><button id=\"myBtn_1\" class=\"button-baogia\">NH\u1eacN B\u00c1O GI\u00c1 &#8211; \u0110\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn B\u00e1o gi\u00e1 xe l\u0103n b\u00e1nh + t\u00ednh tr\u1ea3 g\u00f3p &#8211; Hotline 0816022999\u00a0<\/button><\/p>\n<p><a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">B\u1ea5m g\u1ecdi Hotline Mi\u1ec1n B\u1eafc \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 xe t\u1ed1t nh\u1ea5t<\/a><\/p>\n<p>\u1ede ph\u1ea1m vi b\u00e0i \u0111\u00e1nh gi\u00e1 nhanh l\u1ea7n n\u00e0y, ta s\u1ebd t\u00ecm hi\u1ec3u xe<em><strong>\u00a0Altis 1.8G CVT<\/strong><\/em>\u00a0c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng \u01b0u nh\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec3m g\u00ec khi \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u1edf th\u00e0nh chi\u1ebfc sedan h\u1ea1ng C \u0111\u1eaft nh\u1ea5t thay cho Honda Civic Turbo?<\/p>\n<figure id=\"attachment_376\" aria-describedby=\"caption-attachment-376\" style=\"width: 645px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded wp-image-376 size-full\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/nen-mua-toyota-corol-3a9a.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"645\" height=\"365\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/nen-mua-toyota-corol-3a9a.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-376\" class=\"wp-caption-text\">TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/figcaption><\/figure>\n<table width=\"450\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"64\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/td>\n<td width=\"125\">Lo\u1ea1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1<\/td>\n<td width=\"261\">3ZR-FE, 16 van DOHC, VVT-i k\u00e9p, ACIS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">S\u1ed1 xy lanh<\/td>\n<td width=\"261\">4<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">B\u1ed1 tr\u00ed xy lanh<\/td>\n<td width=\"261\">Th\u1eb3ng h\u00e0ng\/ In-line<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">Dung t\u00edch xy lanh\u00a0(cc)<\/td>\n<td width=\"261\">1987<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">H\u1ec7 th\u1ed1ng nhi\u00ean li\u1ec7u<\/td>\n<td width=\"261\">Phun x\u0103ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed\/ EFI<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">Lo\u1ea1i nhi\u00ean li\u1ec7u<\/td>\n<td width=\"261\">X\u0103ng\/ Petrol<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">C\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a\u00a0(kW (M\u00e3 l\u1ef1c) @ v\u00f2ng\/ph\u00fat)<\/td>\n<td width=\"261\">143\/6200<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">M\u00f4 men xo\u1eafn t\u1ed1i \u0111a\u00a0(Nm @ v\u00f2ng\/ph\u00fat)<\/td>\n<td width=\"261\">187\/3600<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">T\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a<\/td>\n<td width=\"261\">180<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"64\"><\/td>\n<td width=\"125\">Ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00ed th\u1ea3i<\/td>\n<td width=\"261\">Euro 4<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12\">\n<div class=\"p-listbtn\">\n<div class=\"button-sale\">\n<p><button id=\"myBtn_1\" class=\"button-baogia\">NH\u1eacN B\u00c1O GI\u00c1 &#8211; \u0110\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn B\u00e1o gi\u00e1 xe l\u0103n b\u00e1nh + t\u00ednh tr\u1ea3 g\u00f3p &#8211; Hotline 0816022999\u00a0<\/button><\/p>\n<p><a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">B\u1ea5m g\u1ecdi Hotline Mi\u1ec1n B\u1eafc \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 xe t\u1ed1t nh\u1ea5t<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-1\" class=\"tabcontent\">\n<h4>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/h4>\n<h1><strong>NGO\u1ea0I TH\u1ea4T C\u1ee6A TOYOTA ATIS 2019<\/strong><\/h1>\n<figure id=\"attachment_623\" aria-describedby=\"caption-attachment-623\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded wp-image-623 size-full\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2018-toyota-corolla-ce.png\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"640\" height=\"480\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2018-toyota-corolla-ce.png\" data-was-processed=\"true\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-623\" class=\"wp-caption-text\">TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/figcaption><\/figure>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-621 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kich-thuoc-corolla-altis.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"230\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kich-thuoc-corolla-altis.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><strong><em>Phi\u00ean b\u1ea3n Corolla Altis 2019<\/em><\/strong>\u00a0h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u1ed5ng th\u1ec3 4620 x 1775 x 1460 mm, kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i g\u00ec so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, ngo\u1ea1i tr\u1eeb thi\u1ebft k\u1ebf ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe b\u1eaft m\u1eaft h\u01a1n v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t thu h\u1eb9p c\u00f2n 1 nan kim lo\u1ea1i, vu\u1ed1t d\u00e0i theo c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc sang hai b\u00ean. H\u1ed1c gi\u00f3 r\u1ed9ng h\u01a1n, li\u1ec1n m\u1ea1ch \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 v\u00e0 c\u00f3 th\u00eam h\u1ed1c gi\u00f3 ph\u1ee5 hai b\u00ean, \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao. B\u1ea3n Sport \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc d\u1ea1ng Bi-LED, m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean ti\u1ebfn nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay, v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n v\u00e0 c\u00e2n b\u1eb1ng g\u00f3c chi\u1ebfu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, c\u00f9ng v\u1edbi d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y th\u1eddi trang v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh h\u01a1n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_319\" aria-describedby=\"caption-attachment-319\" style=\"width: 536px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded wp-image-319\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/c.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"536\" height=\"260\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/c.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-319\" class=\"wp-caption-text\">TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_656\" aria-describedby=\"caption-attachment-656\" style=\"width: 544px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded wp-image-656\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/duoi-xe-altis-2019.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"544\" height=\"264\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/duoi-xe-altis-2019.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-656\" class=\"wp-caption-text\">TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u0110\u1ea7u\u00a0<em><strong>xe Atis 2019<\/strong><\/em>\u00a0thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi v\u1edbi b\u1ed9 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t k\u00e9o d\u00e0i \u00f4m tr\u1ecdn \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 thu h\u00fat \u00e1nh nh\u00ecn ngay t\u1eeb ph\u00fat \u0111\u1ea7u ti\u00ean. S\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p h\u00e0i h\u00f2a gi\u1eefa c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha LED t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 sang tr\u1ecdng v\u00e0 n\u00e9t tinh t\u1ebf c\u1ee7a ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-625\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dau-xe-toyota-altis-2019.png\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"551\" height=\"391\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dau-xe-toyota-altis-2019.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng chi\u1ebfu s\u00e1ng ban \u0111\u00eam v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n 2.0V s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 Bi-LED hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, c\u00f9ng thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED ban ng\u00e0y ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-626\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cum-den-truoc-toyota-altis-2.0v.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"553\" height=\"392\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cum-den-truoc-toyota-altis-2.0v.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 li\u1ec1n m\u1ea1ch v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t cho d\u00e1ng v\u1ebb tr\u1ebb trung c\u00f9ng phong th\u00e1i m\u1ea1nh m\u1ebd.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-627\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-den-suong-mu.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"554\" height=\"393\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-den-suong-mu.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu c\u00f9ng m\u00e0u th\u00e2n xe, t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n b\u00e1o r\u1ebd v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n mang \u0111\u1ebfn ti\u1ec7n nghi t\u1ed1i \u0111a cho ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-628 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-guong-chieu-hau.jpg\" alt=\"\" width=\"553\" height=\"392\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-guong-chieu-hau.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>M\u00e2m 17 inch\u00a0v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf 10 ch\u1ea5u th\u1ec3 thao d\u00e0nh cho phi\u00ean b\u1ea3n 2.0V Sport cho xe d\u00e1ng v\u1ebb m\u1ea1nh m\u1ebd<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-629\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-mam-xe.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"551\" height=\"391\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-mam-xe.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i xe \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi trang b\u1ecb b\u1ed9 \u1ed1p c\u1ea3n sau k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng c\u1ee5m \u0111\u00e8n sau LED \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf li\u1ec1n m\u1ea1ch qua kh\u1ed1i n\u1eb9p trang tr\u00ed bi\u1ec3n s\u1ed1 m\u1ea1 Crom s\u00e1ng b\u00f3ng sang tr\u1ecdng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-630 error\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-duoi-xe.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"391\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-duoi-xe.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/>C\u1ee5m \u0111\u00e8n sau v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t s\u1eafc\u00a0n\u00e9t c\u00f9ng d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED d\u00e0i m\u1ea1nh m\u1ebd.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-633\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cum-den-sau.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"556\" height=\"394\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cum-den-sau.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-2\" class=\"tabcontent\">\n<h4>N\u1ed9i th\u1ea5t<\/h4>\n<h2>N\u1ed9i th\u1ea5t Atis 2019<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-634 alignnone litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-the-noi-that-toyota-altis.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"678\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-the-noi-that-toyota-altis.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>V\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2700 mm, c\u00e1c h\u00e0nh kh\u00e1ch \u0111\u00e3 quen v\u1edbi khoang cabin c\u1ee7a b\u1ea3n hi\u1ec7n t\u1ea1i s\u1ebd c\u1ea3m th\u1ea5y r\u1ea5t g\u1ea7n g\u0169i v\u00ec xe kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i nhi\u1ec1u v\u1ec1 kho\u1ea3ng c\u00e1ch gi\u1eefa hai h\u00e0ng gh\u1ebf, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-320 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-co.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"620\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-co.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><em><strong>Altis 2.0V Sport<\/strong><\/em>\u00a0trang b\u1ecb thay l\u00e1i 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da cao c\u1ea5p, t\u00edch h\u1ee3p l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ec9nh tay 4 h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ec3 c\u00f3 t\u01b0 th\u1ebf c\u1ea7m l\u00e1i tho\u1ea3i m\u00e1i nh\u1ea5t, ngo\u00e0i ra c\u00f2n t\u00edch h\u1ee3p n\u00fat b\u1ea5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n ch\u1ee9c n\u0103ng gi\u00fap vi\u1ec7c th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 n\u1eafm b\u1eaft th\u00f4ng tin nhanh ch\u00f3ng trong t\u00edch t\u1eafc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-635\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-vo-lang.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"544\" height=\"385\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-vo-lang.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u1ee7a Altis 2.0V Sport m\u1edbi l\u00e0 lo\u1ea1i Optitron cao c\u1ea5p, h\u1ed7 tr\u1ee3 hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 th\u00f4ng s\u1ed1 t\u1eeb \u0111\u00e8n b\u00e1o ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Eco, b\u00e1o l\u01b0\u1ee3ng nhi\u00ean li\u1ec7u ti\u00eau th\u1ee5 cho \u0111\u1ebfn v\u1ecb tr\u00ed c\u1ea7n s\u1ed1, v\u00e0 h\u01a1n h\u1ebft l\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh \u0111a th\u00f4ng tin hi\u1ec3n th\u1ecb m\u00e0u b\u1eaft m\u1eaft v\u00e0 tr\u1ef1c quan nh\u1ea5t.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-636 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-man-hinh-da-thong-tin.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"391\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-man-hinh-da-thong-tin.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, xe c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu trong 2 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ed1ng ch\u00f3i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 t\u00edch h\u1ee3p lu\u00f4n m\u00e0n h\u00ecnh d\u00e0nh cho camera l\u00f9i hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 ti\u1ec7n l\u1ee3i khi t\u00e0i x\u1ebf c\u1ea7n l\u00f9i\/ \u0111\u1ed7 xe nhanh ch\u00f3ng<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-637 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Guong-chieu-hau-ben-trong-2_0V-Sport.jpg\" alt=\"\" width=\"548\" height=\"389\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Guong-chieu-hau-ben-trong-2_0V-Sport.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng th\u00f4ng minh tr\u00ean 2 phi\u00ean b\u1ea3n 2.0V gi\u00fap b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n khi ra\/v\u00e0o xe l\u1eabn kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eadt\/t\u1eaft m\u00e1y v\u1edbi n\u00fat b\u1ea5m \u0111\u01a1n gi\u1ea3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-638 size-full\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/stat-stop-altis-2019..jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"848\" height=\"700\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/stat-stop-altis-2019..jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Cu\u1ed9c s\u1ed1ng ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng khi v\u1eeba chinh ph\u1ee5c v\u1eeba c\u00f3 th\u1ec3 t\u1eadn h\u01b0\u1edfng nh\u1eefng b\u1ea3n nh\u1ea1c y\u00eau th\u00edch v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb m\u00e0n h\u00ecnh DVD 7&#8243; sang tr\u1ecdng c\u00f9ng v\u1edbi&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-639\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-am-thanh.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"548\" height=\"389\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-am-thanh.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf b\u1ea3n \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng t\u1eafc \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh d\u1ea1ng l\u1eaby hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 ti\u1ec7n d\u1ee5ng h\u01a1n<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-640 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-dieu-hoa.jpg\" alt=\"\" width=\"560\" height=\"397\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-dieu-hoa.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-3\" class=\"tabcontent\">\n<h4>Gh\u1ebf<\/h4>\n<h2>Gh\u1ebf Toyota Atis<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"litespeed-loaded aligncenter wp-image-641\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/khoang-xe-altis-2019.jpg\" alt=\"TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc\" width=\"860\" height=\"417\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/khoang-xe-altis-2019.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00e1c gh\u1ebf ng\u1ed3i c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao sang tr\u1ecdng, 2 b\u00ean gh\u1ebf c\u00f3 c\u00e1c g\u1edd \u00f4m l\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i, t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c d\u1ec5 ch\u1ecbu, ch\u1ea5t li\u1ec7u da cao c\u1ea5p c\u0169ng g\u00f3p ph\u1ea7n kh\u00f4ng nh\u1ecf mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i cho h\u00e0nh kh\u00e1ch. Gh\u1ebf l\u00e1i h\u1ed7 tr\u1ee3 ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 10 h\u01b0\u1edbng, gh\u1ebf ph\u1ee5c ch\u1ec9nh tay 4 h\u01b0\u1edbng, ngo\u00e0i ra h\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u00f3 khay \u0111\u1ef1ng ly v\u00e0 \u1ed1p s\u01a1n m\u00e0u b\u1ea1c tinh t\u1ebf, cho ph\u00e9p g\u1eadp 60:40 \u0111\u1ec3 t\u0103ng th\u1ec3 t\u00edch khoang ch\u1ee9a \u0111\u1ed3.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-642 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Hang-ghe-2-2_0V.jpg\" alt=\"\" width=\"860\" height=\"610\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Hang-ghe-2-2_0V.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12\">\n<div class=\"p-listbtn\">\n<div class=\"button-sale\">\n<p><button id=\"myBtn_1\" class=\"button-baogia\">NH\u1eacN B\u00c1O GI\u00c1 &#8211; \u0110\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn B\u00e1o gi\u00e1 xe l\u0103n b\u00e1nh + t\u00ednh tr\u1ea3 g\u00f3p &#8211; Hotline 0816022999\u00a0<\/button><\/p>\n<p><a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">B\u1ea5m g\u1ecdi Hotline Mi\u1ec1n B\u1eafc \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 xe t\u1ed1t nh\u1ea5t<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-4\" class=\"tabcontent\">\n<h4><span style=\"font-size: 120%;\"><strong>Ti\u1ec7n nghi<\/strong><\/span><\/h4>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng g\u1ea1t m\u01b0a c\u1ee7a <em><strong>Toyota Atis 2019<\/strong><\/em><\/p>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb t\u00ednh n\u0103ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ef1c k\u1ef3 ti\u1ec7n \u00edch v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng g\u1ea1t khi c\u00f3 m\u01b0a.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-643 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Gat-mua-tu-dong.jpg\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"385\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Gat-mua-tu-dong.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Xe c\u00f3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i th\u1ec3 thao Sport, gi\u00fap tinh ch\u1ec9nh c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 \u0111\u1ec3 t\u1ed1i \u01b0u c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i m\u1ea1nh m\u1ebd, ph\u1ea5n ch\u1ea5n cho t\u00e0i x\u1ebf. Ngo\u00e0i ra, vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng ki\u1ec3u h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u1ea5p c\u0169ng gi\u00fap xe chuy\u1ec3n s\u1ed1 r\u1ea5t m\u01b0\u1ee3t m\u00e0, t\u0103ng t\u1ed1c nhanh ch\u00f3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-321 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vo2l4k.jpg\" alt=\"\" width=\"536\" height=\"260\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vo2l4k.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>H\u00e0ng gh\u1ebf sau \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb t\u1ef1a tay mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i cho h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda sau, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi tr\u00ean t\u1ef1a tay c\u00f2n trang b\u1ecb khay \u0111\u1ef1ng c\u1ed1c\/chai n\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea7y ti\u1ec7n \u00edch.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-644 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Tua-tay-hang-ghe-2-2_0V.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"255\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Tua-tay-hang-ghe-2-2_0V.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>H\u1ed9c \u0111\u1ef1ng \u0111\u1ed3 2 ng\u0103n n\u1eb1m ngay t\u1ef1a tay c\u1ee7a h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea7y ti\u1ec7n \u00edch<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-645 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Hoc-dung-do-tien-loi-2_0V.jpg\" alt=\"\" width=\"546\" height=\"387\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Hoc-dung-do-tien-loi-2_0V.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>R\u00e8m che n\u1eafng ph\u00eda sau kh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng che ch\u1eafn \u00e1nh n\u1eafng m\u1eb7t tr\u1eddi, mang l\u1ea1i kh\u00f4ng kh\u00ed m\u00e1t m\u1ebb m\u00e0 c\u00f2n t\u1ea1o kh\u00f4ng gian ri\u00eang t\u01b0, gi\u00fap b\u1ea1n th\u01b0 gi\u00e3n trong m\u1ecdi&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-646 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rem-che-nang-kinh-sau.jpg\" alt=\"\" width=\"546\" height=\"387\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rem-che-nang-kinh-sau.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-5\" class=\"tabcontent\">\n<h4>\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h4>\n<p><em><strong>Corolla Atis 2019<\/strong><\/em>\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0110\u1ed9ng c\u01a1 2ZR-FE v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u ph\u1ed1i van bi\u1ebfn thi\u00ean th\u00f4ng minh k\u00e9p Dual VVT-i v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n bi\u1ebfn thi\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u1ed1ng n\u1ea1p ACIS gi\u00fap xe v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ea1nh m\u1ebd, t\u0103ng t\u1ed1c \u00eam \u00e1i nh\u01b0ng v\u1eabn ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-647 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dong-co-corolla_altis.png\" alt=\"\" width=\"860\" height=\"417\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dong-co-corolla_altis.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u1ea5p th\u00f4ng minh CVT-i v\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i cho kh\u1ea3 n\u0103ng bi\u1ebfn thi\u00ean c\u1ea5p s\u1ed1 v\u00f4 h\u1ea1n m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 ng\u1eaft qu\u00e3ng gi\u1eefa c\u00e1c b\u01b0\u1edbc s\u1ed1. Ch\u1ee9c n\u0103ng sang s\u1ed1 th\u1ec3&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-648 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-hop-so.jpg\" alt=\"\" width=\"860\" height=\"484\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-hop-so.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-6\" class=\"tabcontent\">\n<h4>An to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng<\/h4>\n<h1>TRANG B\u1eca AN TO\u00c0N TOYOTA COROLLA ATIS 2019<\/h1>\n<p>Xe trang b\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n t\u1eeb c\u01a1 b\u1ea3n nh\u01b0 Ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh, ph\u00e2n ph\u1ed1i l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p cho \u0111\u1ebfn n\u00e2ng cao l\u00e0 C\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed, Ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 Camera l\u00f9i, duy nh\u1ea5t ch\u1ec9 c\u00f3 tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p, k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c c\u1ea3m bi\u1ebfn \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc \u2013 sau v\u00e0 ph\u00eda sau, gi\u00fap vi\u1ec7c l\u00f9i\/ \u0111\u1ed7 xe ch\u00ednh x\u00e1c v\u00e0 nhanh ch\u00f3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-304 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1.jpg\" alt=\"\" width=\"540\" height=\"260\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed VSC \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, gi\u00fap ki\u1ec3m so\u00e1t t\u00ecnh tr\u1ea1ng tr\u01b0\u1ee3t v\u00e0 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh khi xe v\u00e0o cua.<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-650 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/VSC.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/VSC.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Th\u00f4ng qua d\u1eef li\u1ec7u ph\u00e2n t\u00edch t\u1eeb m\u00e1y t\u00ednh trung t\u00e2m, h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u00e2n ph\u1ed1i l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD s\u1ebd ph\u00e2n b\u1ed5 l\u1ef1c phanh h\u1ee3p l\u00fd \u0111\u1ebfn c\u00e1c b\u00e1nh xe, gi\u00fap n\u00e2ng cao hi\u1ec7u&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-565 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/hilux-an-toan-5.jpg\" alt=\"\" width=\"986\" height=\"475\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/hilux-an-toan-5.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>V\u1edbi b\u1ed9 c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t d\u1ea7u phanh, h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng gia t\u0103ng th\u00eam l\u1ef1c phanh trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i t\u1ef1 tin x\u1eed l\u00fd.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-612 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phanh-khan-cap.png\" alt=\"\" width=\"986\" height=\"478\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phanh-khan-cap.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Khi xe ch\u1ea1y th\u1eb3ng v\u00e0 t\u0103ng t\u1ed1c tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng tr\u01a1n tr\u01b0\u1ee3t, h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o TRC ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng ki\u1ec3m so\u00e1t \u0111\u1ed9 c\u00e2n b\u1eb1ng th\u00f4ng qua vi\u1ec7c t\u0103ng gi\u1ea3m l\u1ef1c truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-651 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/TRC.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/TRC.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u00f4ng qua h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u00f3ng \u00e2m, c\u1ea3m bi\u1ebfn l\u00f9i v\u00e0 c\u1ea3m bi\u1ebfn g\u00f3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh v\u1eadt c\u1ea3n \u1edf hai b\u00ean h\u00f4ng \u0111\u1ea7u v\u00e0 \u0111u\u00f4i xe, ph\u00e1t t\u00edn hi\u1ec7u c\u1ea3nh b\u00e1o h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi \u0111i\u1ec1u&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-652 litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-cam-bien-lui.jpg\" alt=\"\" width=\"980\" height=\"551\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/toyota-altis-2.0v-sport-cam-bien-lui.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div id=\"event-tab-7\" class=\"tabcontent\">\n<h4>An to\u00e0n b\u1ecb \u0111\u1ed9ng<\/h4>\n<p><strong>Toyota Corolla Atis 2019<\/strong>\u00a0c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 7 t\u00fai kh\u00ed, c\u00f9ng v\u1edbi 5 d\u00e2y \u0111ai ai to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o h\u00e0nh kh\u00e1ch h\u1ea1n ch\u1ebf th\u1ea5p nh\u1ea5t th\u01b0\u01a1ng t\u00edch do va ch\u1ea1m m\u1ea1nh g\u00e2y ra.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-653 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tui-khi-altis-2019.jpg\" alt=\"\" width=\"986\" height=\"478\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tui-khi-altis-2019.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-654 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/day-dai-an-toan.png\" alt=\"\" width=\"980\" height=\"551\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/day-dai-an-toan.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 110%;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Khung xe GOA<\/span><\/strong><\/span> c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ch\u1eafc ch\u1eafn cho vi\u1ec7c b\u1ea3o v\u1ec7 c\u00e1c h\u00e0nh kh\u00e1c trong xe b\u1eb1ng c\u1ea5u tr\u00fac h\u1ea5p th\u1ee5 xung l\u1ef1c l\u00e0m vi\u1ec7c kh\u00e1 t\u1ed1t. M\u1eabu xe cao c\u1ea5p n\u00e0y s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n ti\u00eau bi\u1ec3u hi\u1ec7n nay l\u00e0 H\u1ec7 th\u1ed1ng b\u00e1o \u0111\u1ed9ng v\u00e0 m\u00e3 h\u00f3a kh\u00f3a \u0111\u1ed9ng c\u01a1, gi\u00fap xe h\u1ea1n ch\u1ebf c\u00e1c x\u00e2m nh\u1eadp b\u1ea5t h\u1ee3p ph\u00e1p, mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c y\u00ean t\u00e2m cho ch\u1ee7 nh\u00e2n khi c\u1ea7n r\u1eddi xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-500 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Khung-g%E1%BA%A7m-c%E1%BB%A7a-Vios-2019.jpg\" alt=\"\" width=\"986\" height=\"478\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Khung-g\u1ea7m-c\u1ee7a-Vios-2019.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>Gh\u1ebf ng\u1ed3i v\u1ecb tr\u00ed ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac gi\u1ea3m ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1t s\u1ed1ng c\u1ed5. Trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m m\u1ea1nh t\u1eeb ph\u00eda sau,&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-655 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/an-toan-co.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/an-toan-co.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p>\u0110\u1ed1i v\u1edbi c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 tr\u1ebb nh\u1ecf, m\u00f3c c\u00e0i gh\u1ebf tr\u1ebb em ISO FIX l\u00e0 trang b\u1ecb r\u1ea5t h\u1eefu \u00edch gi\u00fap \u0111\u1ecbnh v\u1ecb gh\u1ebf tr\u1ebb em ch\u1eafc ch\u1eafn v\u00e0 an to\u00e0n, \u0111em l\u1ea1i s\u1ef1 an t\u00e2m v\u00e0 tho\u1ea3i&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-277 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/moc-khoa-iso.jpg\" alt=\"\" width=\"670\" height=\"398\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/moc-khoa-iso.jpg\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<h4>B\u1ea2NG M\u00c0U TOYOTA COROLLA ALTIS 2019<\/h4>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-657 aligncenter litespeed-loaded\" src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Toyota-altis-bang-mau.png\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"298\" data-lazyloaded=\"1\" data-src=\"https:\/\/dailyxetoyotavn.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Toyota-altis-bang-mau.png\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n<p><strong>\u0110\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin v\u1ec1 xe , gi\u00e1 b\u00e1n , ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u00e3i c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u1ec3 bi\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u00e1 b\u00e1n t\u1ed1t nh\u1ea5t qu\u00fd kh\u00e1ch\u00a0 h\u00e0ng vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline ph\u00f2ng kinh doanh Toyota mi\u1ec1n b\u1eafc : <a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">0816022999<\/a><\/strong><\/p>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12\">\n<div class=\"p-listbtn\">\n<div class=\"button-sale\">\n<p><button id=\"myBtn_1\" class=\"button-baogia\">NH\u1eacN B\u00c1O GI\u00c1 &#8211; \u0110\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn B\u00e1o gi\u00e1 xe l\u0103n b\u00e1nh + t\u00ednh tr\u1ea3 g\u00f3p &#8211; Hotline 0816022999\u00a0<\/button><\/p>\n<p><a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">B\u1ea5m g\u1ecdi Hotline Mi\u1ec1n B\u1eafc \u0111\u1ec3 c\u00f3 gi\u00e1 xe t\u1ed1t nh\u1ea5t<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc<\/p>\n<p>286 Nguy\u1ec5n T\u1ea5t Th\u00e0nh &#8211; Thanh Mi\u1ebfu &#8211; Vi\u1ec7t Tr\u00ec &#8211; Ph\u00fa Th\u1ecd<\/p>\n<p>Li\u00ean h\u1ec7 hotline <a class=\"button-call\" href=\"tel:0816022999\">0816022999<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff;\">Page\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dailytoyotaphutho\/\">https:\/\/www.facebook.com\/dailytoyotaphutho\/<\/a><\/span><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1ed4NG QUAN \u0110\u1ea0I L\u00dd TOYOTA PH\u00da TH\u1ecc \u2013 UY T\u00cdN \u2013 CH\u1ea4T L\u01af\u1ee2NG \u2013 GI\u00c1 T\u1ed0T NH\u1ea4T \u2013 H\u1ed7 tr\u1ee3 th\u1ee7 t\u1ee5c vay tr\u1ea3 g\u00f3p\u00a0Toyota Ph\u00fa Th\u1ecd t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ebfn 90%, th\u1eddi gian 01 \u2013 07\u00a0n\u0103m. \u2013 H\u1ed7 tr\u1ee3 n\u1ed9p thu\u1ebf tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1, \u0111\u0103ng k\u00fd, \u0111\u0103ng ki\u1ec3m, mua b\u1ea3o hi\u1ec3m, l\u1eafp th\u00eam \u0111\u1ed3 ch\u01a1i cho&#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":968,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[15,53],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/155"}],"collection":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=155"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/968"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=155"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=155"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=155"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}